今日絕對唔係 end game!!!!!!

政府承諾五大訴求停止白色恐怖嗰日先至係END GAME！！！！

安全出去，安全返屋企，仲有漫長嘅戰爭要打！